點樣分辨到男人對你真係鐘意定只係當你係細妹

如題 認真問

記得不推文回覆

問佢

男人都係妹控

點樣問 我好淆

因為無妹date je , 御姐同妹無沖突

你自己對佢有冇意思
係咪想同佢拍拖先
係咪同佢講
佢係鐘意你既一定話ok
如果佢話想做住fd先即係no la

你幾歲 佢幾歲

比佢屌

想屌閪嗎？

有無鍾意既人

沒有什麼當你細妹的說法，

只有喜歡與不喜歡

咁放心啦 30歲既男人 剩係得溝女 唔會有細妹 呢啲咁on9 睇得唔食得 既 option

緊係有意思先咁care

如果識左一段時間, 又成日2個人date (當然佢主動啦), 咁就問下佢係想點, 佢30好可能想成家, 但咁樣好危險, 因為可能連佢自己都唔知係咪愛你到可以同你一生一世果種, 分分鐘去左 "依家條件底下最大可能性果位".
如果真係一齊, 2年內唔好傾結婚+唔比佢屌=如果仲一齊就真愛啦

利申:純討論

個個性格唔同 我自己幾enjoy照顧女朋友 拍拖個陣感覺自己都青春左

利申 快30 大9年

記住
20,30,40,50男都想食20女 係睇食唔食到而已
唔會有妹存在

咁你咁樣自動送上門, 無野好講啦

主要係睇你靚唔靚？

你同佢相差左幾多年？

sorry返工返到癡咗線
大35年會唔會好難溝通?

咪撚憨鳩 免費西 屌下有咩所謂
你可能會話佢冇叫過
咁只係時候未到

想屌嫩閪係邊種

妹同鐘意你好易分啫
想扑你同鐘意你就難分

照鏡先

有西屌就得啦
臭雞

我年紀差唔多，
呢排都鐘意左個同你呢紀既女仔
Btw男人鍾意你係好簡單，
佢會係咁搵你

點樣分得出㗎

色誘一下佢

係咁搵你,, 會唔會都只係搵人吹下水 kill time?

當你係妹可以當你好好，但未至於會氹你取悅你吧？

比個閪佢奶

你唔理佢一排睇情況啦

你會feel到架啦，主動揾你、約你

食係一樣野 想拍拖又另一樣野 樓主係想拍拖
30歲男人未必會想揍女咁拍拖 起碼我完全無興趣